依家d左膠好似二戰前綏靖主義

下下都對敵人忍讓，出賣幾個外國（香港）當贏左，自己又比對方間碟瘋狂滲透，自己係咁屌9認真抗敵既人（丘吉爾，侵侵），呢獲世界真係比佢哋累唔少就算日後打低中共世界都要比中国奴隸好多年先